有無巴打覺得胡師傅好似鹿鼎記入面個鰲拜

屌

但呢個係豹頭

包大人 係我呀 睇住呀

呢個先啱

Bam